有冇養狗既絲打既男朋友同過妳咁講....

我覺得喝隻狗同train佢地時個tone好正，妳可唔可以當我狗咁喝、凶我瞪住我、當我狗咁train

妳聽完會點

m 男
連登好多
深水步yoyo 好似玩呢味好叻